達哥係咪做左0仔

自從開返台後，成日扮女人，達哥係咪痴左線

被逼瘋了，達達達

係，上次禁錯禁左佢個台，睇左２分鐘
得返1000-2000人
全部都係GAY佬黎

gay test

唔關佢發唔發聲事
而係再聽已經有種修補唔到既距離感

當你地努力反緊時,達哥又有FIFA 21 廣告了

處理得唔夠大方
講嘢欲言又止
回不過去了

最on9係屌引戰狗個下
好似真係癲左咁

有無片睇無睇成年

尋日先見佢同女食飯

雖然話公眾人物壓力大
但宜家黃藍test 就係咁簡單
就算大J話佢係黃
我都覺得佢比盡白中帶黃

好掛著達哥9點半直播

以前睇達哥，隔離有d人會話 都唔知個女人有乜好笑

我當時唔明，而家明了。再睇返以前笑到仆街果d片，只係覺得佢好撚嘈

佢既成功與失敗
我覺得可以成為公關界既經典案例

已經唔係以前果個達哥

分分鐘都係失部分fans開台廣告喺返到

記唔記得佢全盛期果陣人氣同而家差距幾遠？

佢而家ig 12萬

達哥只係一個打工仔 不提也罷

全盛期應該係backup佬事件後復出
果時係萬人台
youtube果時直播要過萬人得一兩個
宜家兩三萬都有
達哥平均有六七千人睇
送中後無再睇唔知

真，都唔要求你做乜，嗰排又要讀新聞又故意迴避，做到咁肉酸，嗰排大把以前睇佢d兄弟隨時都有份上街打仗

跟住再比人屌就話人引戰狗，真係露哂本性，以後就算有live都冇哂以前嗰種感覺

#fanboy
#sissy
#faggot

你唔要求姐 成隊網軍日日屌人老母
係迫到佢癲左呀 鬧人引戰狗
變返少人睇都未係壞事 掣肘少左

其實後尾發覺佢IG Story係有出過聲, 唔知點解live唔出聲啦
不過老實講, 嗰陣日日比人屌老母, 有班人屌佢仲惡過屌林鄭, 佢發癲我又理解, 只係肉鳩酸咁解

其實做公眾人物, 發左聲 / 公開話自己黃本身已經要食好多風險
唔講紅/藍公司, 有D公司唔想涉足政治, 都會盡少搵所謂政治敏感既人做野
計埋本身有機會簽左某D contract, 唔能夠大大聲講野
唔同普通人可以高調話自己黃, 然後轉個頭又可以考公務員, 因為冇人識你
唔係話想撐佢地, 但本身佢地受既成本的確係比一般人高, 唔能夠用最基本既尺黎度佢地

你講咩一二千？
我達朝有一萬子民，一二千果個係大J